[建議]中大最後撤退計劃

既然都用得火，最後真係頂唔順可以一嘢燒曬campus入面嘅野，留俾啲狗一個著左火嘅campus
Campus啲設施都係死物，但係手足拉一個就小一個，最後真係吾得嗰陣就燒曬佢等啲狗得唔到佢哋想要嘅嘢
仲有中大出入口肯定吾止一條路
熟中大嘅人就知有其他小路走
希望最後吾洗用到呢招，但係見到手足俾狗圍攻真係好心庝
天佑中大

收皮啦P牌戇鳩仔

咩叫最後？你有冇考慮有頂吾住既時候？中大入面開始缺物資同缺人，如果真係俾人攻到吾通係入面等死？

吾你老母個爛臭閪呀 P牌傻閪

吾知你有咩高見？淨係識話人戇鳩？睇死你連內容都冇睇清楚就屌

咁你講下有咩問題先冇主見又冇建議就係到屌

香港地理大發現，原來香港有咁多警察宿舍
已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍
經濟大發現，原來香港有咁多央企
華潤集團（根正苗紅黨企）
Pacific Coffee
Vango
華潤萬家
華潤堂

電訊
中國移動
中國聯通

中聯辦書店
三聯
中華
商務

銀行/保險
中國銀行
工商銀行
交通銀行
建設銀行
中信銀行
中國人壽
中國太平保險

香港四大國企
1. 中國港中旅集團公司 (香港中遊社)
連安信兄弟都係佢
2. 招商局集團有限公司 (招商銀行、招商局國際 、招商局置地)
3. 華潤（集團）有限公司 (華潤創業、華潤電力、華潤置地、華潤水泥控股、華潤燃氣)
4. 中國光大集團股份公司

其餘在港國企
5. 中國電信集團公司
6. 中國聯合網絡通信集團有限公司
7. 中國移動通信集團公司
8. 華為技術有限公司
9. 中國工商銀行股份有限公司
10. 中國建設銀行股份有限公司
11. 中國建築股份有限公司
12. 中國農業銀行股份有限公司
13. 中國平安保險（集團）股份有限公司
14. 中國人壽保險（集團）公司

一手 2349
白石角海濱碼頭, 逸瓏灣對出
200狗落地
有便衣有防暴

2359
60個上船

幫手forward

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

痴線佬

拉

至少係一個可行做法，而家中大贏吾贏到都係兩說
話人痴線都要講下有咩吾得

戇鳩到你咁 燒自己屋企 要向你個智障講意見? 摺撚埋啦

你吾燒咪等人拉啲狗癲起上嚟守吾住你咪吾好走囉